沒有淚的夜晚....是天堂...

又係你 有無咁得閒

凌晨兩點半,你不在我身旁